肥人應該所有公共服務都x2 收費

坐車霸2個人
空間佔多過2倍
出入又霸道
對醫療系統負擔又做成比正常體重人仕為高
點睇都應該向肥婆徵額外稅率， 巴士飛機地鐵全部雙倍價

不服來辯

瘦人係咪有半價

好簡單， 你願意比肥佬坐大脾我唔反對

應該要禁止啲肥人搭客𨋢 去搭貨𨋢啦

G持

無錯

150 80kg

癡線，關咩事
瘦人佔位小，唔覇路，醫療開支低
唯一係冇辦法開多個坐位姐

如果肥人開支大要加稅，咁瘦人開支細應該要減稅先公平wor

利申：idea ok,但瘦人有得減先更加公平

情侶更應該收費4倍
明塞住細路

下？點解咁唔公平？

收得2倍咁少

下呢個你肯定?

聽聞外國有肥胖稅
我地又提議下囉

比個例子佢
醫療保險bmi過低係會比人加loading, 又或要你見營養師， 呢d都係成本黎

咩瘦?

CBO嘅

瘦人搭巴士用半個位定一個位呀？？

多少係相對
當肥人咩都要俾雙倍，
瘦人已經得到應有嘅待遇

一撚定要整肥人稅